警方記者會有咩用？

其實警方一直叫公關出嚟交代
但其實佢哋全部都喺坐冷氣房嘅官
前線狗做咗咩佢哋根本唔清楚
如果要交代！就叫返前線黑警出嚟交代！！

第一二三係優先次序，一唔得去二，二唔得先去三，黃字為更新：

地點：第一集合點／第二集合點／第三集合點

深水埗：南昌V walk／楓樹街遊樂場／長沙灣遊樂場
荃灣：沙咀道遊樂場／荃灣公園
葵芳：葵廣／林士德足球場／林金殿外
青衣：青衣城／長發商場／青衣公園
觀塘：apm／觀塘遊樂場／
藍田：啟田商場／A出口／
九龍灣：德福／牛頭角公園／
黃大仙：黃大仙廣場／鳳德公園／摩士公園
油尖旺：朗豪坊／麥花臣球場／梳士巴利花園
紅磡土瓜灣何文田九龍城：土瓜灣遊樂場 ／馬頭圍道遊樂場／
黃埔：聚寶坊 ／
將軍澳：Popcorn/新都城（自選）／香港單車公園／
沙田：新城市廣場／沙田圍站
馬鞍山：新港城／鞍誠街花園／
大埔：大埔超級城／大埔中央廣場／
上水： 上水廣場／彩園廣場
屯門：屯門市廣場／屯門政府合署／新和里球場
天水圍：嘉湖銀座／天耀／
元朗：Yoho／大馬路／
銅鑼灣：紀利佐治街／東角道／
太古城：Aeon對出 / 太古城中心/
西灣河：文娛中心／
柴小杏：柴灣橋／柴灣公園／
西區：西寶城／山道
南區：香港仔中心／
東涌：東薈城噴水池／富東商場

所有公關講嘅野
都唔代表前線狗真係咁做

唔喺畀我哋聽
喺慰藉吓啲廢老藍絲

我老母都廢事睇
明知唔係廢話就係大話

強烈要求當值前線狗上前同公眾交代！
佢地更易露出破綻！
推！

推

有個平台俾佢地染色

成班公關淨係會推卸責任

用嚟繼續呃鳩腦殘藍絲

洗白白